連登tablet samsung s6 lite討論區

純粹想知大家幾時到貨
同埋買case邊到買好,我見carosell 有人賣過原裝120蚊,好似都唔錯
不過我下個鐘已經唔見左

同埋如果買非原裝case,記得買D有筆位既

case amazon 買咪算

26號出貨，ups，28號中午收到。
原裝 book cover 灰色，上星期四經price 買$80-10，有代理貼紙

價錢網50蚊有原裝

搵唔到藍色case

你地真係帶出街用?

水尾搶到，本來寫月底到，改到下星期五到

屋企用都要買套嘅
可以放企身先啦

26買，仲未出貨

香港藍色應該斷左貨

帶入廁所有case stand 到都好緊要

屋企廁所冇位stand

點解講到好似好有問題咁LOL? 部野好唔見得人咩
係咪怕到時係街見到人用就相認得

見到部tab 就可以行埋去交換code

CASE直接係AMAZON訂埋

26 號order,話月中到，依家都未扣錢，莫講話出貨
問過cs 話係第二度運緊過黎

清買邊隻?

B08BR5PYYY
貪佢包埋面果層唔駛買MON貼 要抹又好似方便D

一樣26號買 網寫10號到
但我CHECK順豐 今日係美國上機黎緊香港

26買 貨都未出，點解會咁
數就扣左嘅

我係26號落單 1/12扣數
之後個UPDATE就咁

我CHECK順豐就
快件在【紐約飛往香港航班上】已起飛

但我都另外有單係早過佢落單 貨就出左 但冇UPDATE

我23買都未出
佢寫2~14到

好冇用?

原來咁多人未出貨
26買錢都未扣

買咗幾多錢?

快架啦 真係遲咗咪問佢拿翻coupon

接受唔到呢d硬殼嘅手感
同埋唔多靚仔

早咗日收到 衝緊返屋開箱

灰色又有249.99

冇-30差緊喲

無-30差好遠 雖然我上左手真係好鍾意，我覺得係抵買的

有咩用途

有枝筆寫note，開會扮下野抄下野
睇下YouTube,睇doc 睇pdf 上網 睇av

當然我覺得你本身有tablet當然唔使買多部
但無tablet既，我直頭覺得係唔使諗，即落單就得
我當時扣埋優惠，1400左右就入手

收到貨，開箱見到D泡泡裝得好整齊，好想多謝AMAZON PACKING既員工，搵個合適大細既箱同埋泡泡裝得好足

上手我覺得好好j

係，拎上手比我想像中細部，應該細部過我部IPAD AIR第一代

幾吸引 點樣會有優惠？

有冇29號或之前落單仲未SHIP?
講下ARRIVING PERIOD 係幾多號

本身見佢咁耐都唔ship，嬲鳩走去cut單
跟住即刻ship左唔比我cut

27買扣咗數
arriving dec 22

前排係二手網收左部2200$ 全新行貨開心使用

我見風宅行wifi 2788，
送499原裝case同mon 貼，
美森特價249，app又減鎂30真係好吸引，
不過水有冇國際保呢？

Amazon都冇做呢個價啦
試下搵間細鋪 買行貨?

自己寄返去美國保

想問你地用得啲畫面順唔順

依家難d249－30，前幾日又彈過既

其實mon貼＋原裝case都係100左右
要寄美國保，不過千幾蚊課仔就由佢喇

基本上都順，
係睇片，由細放到全螢幕果下有lag一下
但睇片途中係正常，畫面大靚，聲都好靚
如果你本身無tablet ,我覺得你捕到amazon 249-30，基本上唔洗諗，即買就岩，唔會後悔

同意啲聲真係幾唔錯，一定好過我部古董ipad air

有有清講下係邊到買到原裝cover
今日行ssp 多數副廠仲要貴

自己上price睇，太子同ssp都有賣原廠book cover

想問正常全新，係咪全個盒都有包膠？

我個部無 得頭尾貼紙

藍色好似麻煩地黑色幾靚

用左幾日 買左玻璃貼既 最好買cover黎用 其他殼9成9會頂到塊貼

灰色有-30

而家先買s6 lite會唔會太遲？

買野都有遲唔遲

見到有220usd咪買

11月尾買，計埋回贈千五蚊唔使，冇投訴啦

有灰 219

部s6 lite藍色到左手，但出面冇咩book cover，係咪俾大家掃哂d貨

藍色唔使搵架啦，全港都冇

買咗半個月終於到

我9號買 sf今日到 好快手

粉紅cover大把貨

用落我又覺得OK
最主要係方便抹
你知而家疫情關係 呢D出街用完番屋企都要抹